唔單止要搞民間記者會，仲要喺十八區搞實體版連登論壇

要令民意完全滲透各個社區
重奪社區話語權
我認為連儂牆要升級成為社區論壇
容許不同意見人士發表言論

論壇可以揀喺每日夜晚7-8點鐘嘅放工時間
俾所有人都有發言機會
好處如下
1. 令啲上唔到網嘅長者或者受單一傳媒污染資訊嘅人士，可以睇清楚事實真相
2. 壯大聲勢，消滅沉默嘅大多數
3. 俾唔同陣營嘅人可以有溝通機會，有好多時藍絲定係親中都唔係樣版式嘅人物，而且義士都需要同佢哋解釋行動嘅邏輯
4. 令tvb 唔再係資訊大台
5. 以社區作為中心，了解民意，究竟民情支持點樣嘅抗爭路線，為日後嘅抗爭行動舖路
6. 最重要係100%和理非！！

但壞處就係一定會有人想借機滲透同搞事
所以必須製定一啲論壞法則

1. 只能動口不動手，討論期間即使意見不同都唔可以動粗
2. 唔可以人身攻擊

其他可以再補充

但以上法則如果要有約束力嘅話，就可能需要有武力支援
警察就算鳩數，我知大家對糾察都好敏感，但如果呢種形式嘅論壇要run落去，就要人調解紛爭同阻止口角所生嘅暴力

大家如果認同，可以集思廣益，睇下點樣有可行嘅方案，然後遍地開花！！

自推！！！！！

光

復

香

支持!

港

實體就一定要和理非

push

支持

推
或者可唔可以同民間記者會一齊搞
我哋無得俾記者問問題，但可以俾市民討論

推

連登牆

推！！！！

將連儂牆升級成為社區論壇。要有actual noise!

蓮登呢

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

建議搵啲舖頭問下介唔介意借啲位擺啲資訊嘢唔係淨係香港加油果啲，要係可以俾淨係睇cctvb嘅人有得著嘅，又可以俾人知間舖嘅立場，一來幫襯多啲，二來壯大聲勢，三來私人地方唔怕有人嚟撕

支持集會 連登實體化

非大台撚 但我哋而家 好多時繼承咗雨革嘅方式

我哋有和理 有撤退階段勝利 有集體討論

但今次成功太多係因為無政黨包袱 包括泛民同熱普城都好大抗拒

點解我咁講係因為 切記唔好令連登大台化
另外 連登威脅在於做到真正無形
但實體咗無嘅優勢極大 所以真係有相對好嘅 trade off 先做

政府到而家仲講費話，當我哋冇到。和平又試過，激進又試過。不如將連儂牆升級成為社區論壇！用討論，互動嘅方法叫indifference嘅人醒覺！！

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

Push

蓮登/連登 joint forum. Connect 老中青！

既然今次有咁多商戶支持，就不如spread開呢個訊息

認同
宜家係要吸納埋街坊嘅聲音！！！！
唔係建構大台，而係團結香港！！！

推，十八區唔可以只有連儂牆，要雙向討論，深耕細作

好似共產黨最鍾意嘅文藝講座同學習小組咁，聰明﹗

加油﹗

用團結 守護家園 connects號照 ok喎

推！！！
唔該forward去18區嘅TG group

善用連儂牆，比唔多上網嘅長輩睇

令連儂牆進化做溝通平台

agree

十八區請區議員到場

支持
但有啲區得建制派
同埋會唔會怕俾人騎劫？

g持

推到十八區都搞為止！！！

城市論壇！

推俾18區TG group！！！！

大字報

認同，實體論壇可以令抗爭者既具體論述滲入到公眾領域，同埋展現一個願意與不同意見人士交流的態度

但我覺得實體論壇的價值主要係宣傳，而唔需要側重討論抗爭既具體對策同路線，因為實體論壇肯定會出現立場先行但扮得好理性、執著宣傳一啲不可行既建議，通常佢地既理據又未必一時三刻反駁到(例如堅持香港要行新加坡模式、美國點樣滲入香港之類) ，但會比佢地佔用左好多論壇既時間或者sidetrack左主題，所以戰術同採用路術留返係有正負評同熱門功能既連登就ok

同意，宣傳係最重要
宣傳所有中国嘅真實一面，同埋中国比任何人都更需要香港
香港其實唔駛靠大陸
黑警都係宣傳重點
而tvb嘅語言偽術都要重點highlight

所謂策略其實係要睇民意走向
不過有黑警喺度，真係唔駛擔心

宣傳

叫蓮燈論壇
整張長輩圖back drop

由地區散播更多種子

我認為唔好特登將街坊歸類做某一個年齡層嘅人
係要將佢哋全部都同化做香港人，成為同一陣營嘅人
而且要揸住幾個政府成日提嘅重點
自由、經濟、反暴力
我哋係追求自由，自由係繁榮經濟嘅基礎，宜家經濟唔好唔關示威事，係大環境問同，而且最暴力係警察
要貫徹不分化，就要強化社區嘅香港人身份

Push!
有個地方比大家（尤其係長輩）了解下係好事

支持，連儂場一定要upgrade

始終主力反對反送中果一群都比較老
視覺上吸引到佢地先都好重要

點解唔試下整討論牆?
即係分開左右邊俾唔同意見既人留言或者寫問題，另外一邊就回應條留言咁?

可以試下流動放映會

向地鐵車廂做

係時間同空間嘅問題
同真人討論可以增強投入感，避免dehumanize「不同」陣營
正如好多茶餐廳討論post一樣
其實社區係真係需要一個發聲平台
討論牆其實喺連儂牆都有，所以下一步要嘗試轉變模式

認同！！

勝在睇到既人多
而且係逼住睇

重要唔阻人

直接用有線個mon？

可以自己拎部iPad
大聲播

攪得成既日日請林鄭 黑警出黎
同市民溝通嘛 我地又主動釋出善意

本身佢一直肯出嚟，就唔駛拖到宜家

pish

支持
將軍澳嗰頭琴日幾和平 可以做和理非集中地

有論壇仲可以connect埋藍絲

PUSH

推呀 要化解每日記者會呢招

如果進化到做到議會咁既功能就仲好

一步一步嚟，要聚集咗人氣，將街坊組織起嚟
社區網絡好重要

推實體論壇

大家好，我係渣打simply cash

係時間搞下藍絲教育營

可以先由某區搞先 試下實際執行如何
例如黃大仙沙田將軍澳
起碼啲街坊都有sense啲

然後先拓展至其他區

但就好似美國大選咁
關鍵都係搖擺州份
其實應該喺一啲搖擺地區嗰度開展宣傳工作
例如荃灣區、葵青區之類

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕